你地愈係指責，愈係嬲，就中晒對方計

對方就係想我地內訌啊
藉此黎整散我地

去到呢個時候
唔好因為不忿氣，而責備任何同路人

不分化 不割蓆 事後檢討 下一步再作出改善

去定留根本唔係重點 重點係依家分化緊！

push

中計黨散水黨

散水黨，中計黨，我咩都信

我信大部分本意都係因為擔心而叫人散水

事實上我地係界分唔到邊啲係人定鬼

唯有信晒大家都係人

毋忘初衷，無論大家做任何手段，都為咗同一目標

外邊愈出呢啲心灰、屌人POST對事情沒有幫助

對家反而睇我地笑話

對家最驚係咩?
因為冇大台都團結到咁多人出黎

佢地拆唔到大台
就只能用呢啲手段去拆散我地
我地愈多屌鬼POST，班POPO睇得愈開心

大家要保持一個強心態
勿要被憤怒去控制你既行動

推

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811